共產黨：澄清豁免強制檢疫安排並非檢疫漏洞 全屬誤解

政府：3月至今未有內地澳門台灣到港豁免人士確

政府就有評論認為豁免強制檢疫安排帶來檢疫漏洞，作出澄清，指本港3月初至今未有任何由內地、澳門或台灣到港的豁免人士確診新型冠狀病毒。目前大多數輸入個案均為從外國回港的香港居民，強調豁免人士是新一波疫情源頭的說法是誤解。發言人指，豁免檢疫人士都是境貨車司機、機組人員、船員、外國政府領事等必要人員，因此安排有實際必要。

發言人又指，現時所有經機場入境獲豁免檢疫的人士，除須接受14天醫學監察外，均須接受病毒檢測，所有機組人員及船員在機場抵港後，需提交深喉唾液樣本。另外亦已要求船公司安排所有貨船及客船船員，在登機來港前48小時內，需取得由出發地發出的陰性病毒核酸測試證明；船舶代理亦須為船員安排自我隔離的住宿，並確保他們不會去公共場所。

原文網址：

信你一成

共產黨既嘢真係信一成都冚家剷

但某鄰近地區d試劑流流地

而家仲有人信狗府？

藍絲都唔信啦

病毒識認張豁免

痴撚線

病毒一定係石頭爆出黎啦

無驗過咪無確診，當人ON9咩

重吹咩牛, 正正經經念計抗疫啦, 唔係你特首遲早奶埋野, 大過60歲高危

當你講真無係香港確診
但證明唔到無係香港發病 無係香港播毒

經飛機到港旅客全部有驗

經大陸關 海港 可以週圍走

話明豁免，即係班人都無做過任何測試，你點知有無人係無病徵既確診者？

中国：嗱我哋就已經完全消滅新冠肺炎
你哋香港同其他國家攪唔掂，就傳返個病毒返嚟我中国，仲喺度嘈

唔驗咪冇事囉
全民驗就仆哂街

無喺香港境內發病但有傳播力咁點？

我哋自己生個病毒出嚟啊

點解冇講跨境學童？ 時間上剛剛好

政府出黎澄清即係講中啦

袁國勇 許樹昌都講左係免檢疫出事
仲響度死撐

而家用強國試劑同化驗所， 一驗係咪都仆哂街。

假陽性隨時多過真係中招嘅

死因無可疑。

豁免左檢驗又點確診呀 , 人都走左啦

香港之前已經斷尾突然免檢疫出左就爆發

我哋自己生個病毒出嚟啊?!!!

就係呢班免檢疫無症狀周圍行緊播毒
先至搞到社區咁多源頭

政府發言人武肺死全家

荃灣xx酒店7號入住有免檢疫紙
8號test positive請解釋

香港一直好地地
做乜冇啦啦咁？
唔係漏洞係乜野？
係咪香港人食野味呀?
答我啦？

冇驗=冇確診

一定係砸腳嗰時爆出黎

船員任上已經玩撚完啦，同埋唔應該比佢地任坐公共交通工具

你都豁免左 你點知人確唔確診

怒我直言，呀月娥你繼續咁樣撐落去，只會引發有人撐穿來港中國人沒有居家檢疫，拆除手帶到處遊玩，上班，傾生意的證據

就講玩，買野時遊客難免嘴軟，講多兩句就會開始講疫情，把握機會購物等等

再講傾生意 ，合作得一定要上去人地度開會，全公司都知，佢影張相，錄個音證實呀陳總岩岩落黎無居家檢疫

呢d例子係咁出現，呀娥姐點拆？又賭！唉！

豁免隔離14天=/=唔駛驗

真係當市民弱智 個9個寧波船員唔當係人?

衛生署指出，涉事貨櫃船共有24名船員，在香港登船的9名確診者獲豁免檢疫，毋須接受新型冠狀病毒檢測，只需醫學監察。該9名男子年齡介乎26至50歲，留港期間入住船公司安排的荃灣帝盛酒店；據衛生署所知，船員在港時基本上留在酒店。

Sad7ly

冇驗緊係冇確診啦屌

有豁免已經係檢疫漏洞啦!
你豁一個都已經可以令其他人感染到

都散播完,之後驗到有撚用咩

所以境貨車司機、機組人員、船員、外國政府領事米就係源頭

呃到邊個 即係唔係漏洞係故意而為之？

真

呃邊個

up

而家上面班冚家拎真係咁諗，話病毒又係香港傳過來，叫香港人咪上來話見一個打一個。

佢無發病

黎香港轉個圈播毒都得啦

咁多無源頭 得一個解釋
一係慶回歸群 一係大陸群

屈落海歸到

即係你過去都咁多年都無肺炎，所以今年都唔應該有

依家講緊20萬免檢疫，你就淨係講中國黎無確診
大把船員中啦

整份假報告落黎走埋你都唔知啦

岩喎，所有政府發言都係共產黨

通常一講完就回力鏢

你都識話源頭不明啦，港共你又知唔關豁免檢疫事

深圳出檢驗結果，已經知道晒咩事，好似做庄家派貨咁，每日派幾多個false negative入香港已經好似操盤手咁純熟

混淆視聽
篇作文只係話輸入個案無免檢疫人員，
輸入個案係唔係只計過關驗到嗰啲？無檢疫又點會有輸入個案！

豁免檢疫=唔駛驗
Are you ok?

【兩岸疫情速遞】內地新增16例 專家批香港防疫「不清零」將付更高成本

發言人又指，現時所有經機場入境獲豁免檢疫的人士，除須接受14天醫學監察外，均須接受病毒檢測

睇得明無？

國安

美國毒高企不下有原因

雙目失明

一開始班機師鬼有病毒檢測咩
黎香港幾日又走 咩都無檢驗

機場咋 仲有其他關口呢個D關口咩人出入就大家都知啦

豁免就係為特定人士製造漏洞
可以避免責任

現時所有經機場入境獲豁免檢疫的人士，除須接受14天醫學監察外，均須接受病毒檢測，所有機組人員及船員在機場抵港後

即係唔經機場出入就唔使驗
日防夜防
支賊難防

病毒檢測唔係即時有結果
豁免隔離即係任由佢周圍播毒

病毒知佢係豁免人士唔敢惹佢

陸上關口入境香港 全部唔洗驗 所謂14日家居隔離

成撚日講機場轉移視線

Pin呢個啦

原來免檢個段時間會有免疫㗎 唔會中左潛伏

消息指一名獲豁免檢疫人士被診斷感染中國肺炎！

佢都無check 過撚知

明顯係關陸路同水路入境引入病毒
淨係驗機場想屈係外國帶毒

由佢豁免左唔駛手帶自由自在已經係漏洞啦

並非檢疫漏洞全屬誤解

佢傻左？豁免左即係冇驗又點知？可以帶菌冇病徵周圍傳比人

柒婆都唔出街 點會奶野

Never believe anything in politics until it has been officially denied.

仲有無症狀感染又點計
根本就唔會去睇醫生

水路陸路我唔熟，
但機場入，
客同機組人員都要去留口水。

但市民要隔離14日，
機組人員唔駛，剩係要醫學監察 （一日探兩次熱報上去，維持14日。但14日內要返工可以繼續飛。仲有話出街就要戴罩嗰啲基本嘢。）

出到去外國，等如外國機組人員黎香港，指引就係盡量留酒店。

但其實係無人check住你。

如果飛緊黎香港呢程先中左，你一落機去吐口水做test，呢個sample 九成係無事嫁喎。都未病發。
然後14日內唔駛強制隔離，又可以繼續飛。

咁都叫無漏洞？！
其實講嚟講去，都係唔肯 全面封關。
你話全面封，入黎嘅一定要isolate 14日睇定啲，無事先再講，我肯定唔會而家爆到咁仲要源頭不明。

無驗又知班支無中好明顯所有自稱搵唔到源頭嘅都係佢地

而家姐
寧波確診船員就係6月廿幾 搭飛機黎香港上船
講到明冇檢測

堔圳灣一日有幾多出入？

即係唔係經機場既（仲有邊個國家）真係無檢疫啦

寧波人

查理斯果次都奶野

事實上獲豁免人仕真係有人中左招

google 出入境人次統計數字

支那係咪同病毒傾掂數 唔好感染某d職業？ 隻冠狀病毒係支那佬契家佬黎？

佢自己兜唔到有豁免人士中招所以先用「大多數」，唔通中招嘅豁免人士唔會將病毒一傳十，十傳百呀，點解唔係源頭

特登唔驗陸路口岸
一驗到就篤穿支國講大話

而家連藍屍都唔信你個仆街臭港共獨裁軍政府
死柒婆等中招啦

乜係唔係漏洞都係你話事? 不如基本法又加多句話基本法腐乳豁免檢疫非檢疫漏洞

病毒自己生出嚟？

二十萬呀屌你老母

D病毒從美國橫跨太平洋飛過嚟香港

果啲14日醫學監察管唔到中央官員 , 直入直出 , 隨時正式入境記錄都無

推

澳門珠海通左關點解澳門仲未有

免檢疫又點確診呢！

記者四點問爆佢呀

春袋，打爆佢
唔好理佢d語言偽術

佢用飛機黎要監察既黎解釋免檢人士，想呃邊個？

好事嚟 , 宜家邊個上支那都100% 係藍屍
俾人打 wfc?

你唔好話d病毒見你係支那人，豁免感染你？

記住佢話機埸咁之前班跨學童又點

無源頭 = 來自大陸免檢既人
好人好者怕咩強制檢

政府發放假新聞 嚴重危害市民生命